想搵副太陽眼鏡，但唔知咩牌子

有d似呢副，兩邊鏡臂直既同幼d冇咁粗 質地似矽膠 見到個logo有撻紅色，係咁多資料有冇可能搵到

日本業餘

樓主係救生員？

又業餘 唔係搵錶喎

Nike or Oakley

呢副?

似啦 咁都搵到
係Okaley既咩款？

巴士佬最鍾意帶呢款

應該係sport sunglasses 系列黎

點解要質疑巴士佬既taste

Sport系列大部分好大副，睇官網好似唔見有 可能走漏眼，巴打有冇戴開呢個牌子？覺得點

sport 系列係個大系列黎 係sport 入面既咩我唔清楚
其實睇你用途係咩? 我自己戴開rayban 覺得舒服過okaley

Oakley要試過先好買，唔係款款都岩你面型，有d款有asian fit for亞洲人，可以上oakley官網睇下

Thanks 知唔知邊度多款試?

遲下旺角有pop up store 你上HBX個網睇下